就算輸晒，睇到班友有幾醜惡都抵。

屌你老母Robinhood 支牛 ib